不割蓆 不分化 不鬆懈 否則好快會輸

自從正式切回同美國表示好高機會過法案之後
文宣已大減 感覺大家放鬆得太多
加上612基金同國難事件 真係好驚場運動好快會輸

大家記得緊要關頭 都要不分化
對準政權 五大訴求 缺一不可

你點知的